你地班迷信撚攪到燒山唔敢講美國大選

呢兩日加埋只係講左 1x 分鐘美國大選

無晒啲山泥傾瀉式分析

好事，聽人廢噏不如自己用下腦分析啦 兒登仔

廢撚事啲人𢦓日po上嚟洗皮
煩到嘔

迷信三寶